有無人真係可以以大老師嘅心態生活

嗰一種孤獨感真係忍受到？

大老師果種似係死撐落下
我諗大把毒撚做到

上進養0lai

我

你神隱咗啲人見你唔到姐

主動技黎

寧願圓滑小小都唔要做孤僻佬

佢心態冇問題 但做法太極端 極端到係有啲嘩眾取寵

收皮

識佢真人,現充黎...
仲剪左個mk仔日系髮型...

我
睇我個名就知

佢種心態其實好多人都有
但係難就難在成日為其他人自爆嗰下

幾時有第三季

已經唔知係嘩眾取寵定on9

一個現充寫出黎串毒撚既書 班毒撚仲睇到津津樂道

我覺得佢似係做得極端博人注意
咁做係因為佢毒撚心態作祟

班死毒撚話好有代入感牙

班毒撚話似大老師牙
但邊度有大老師禁令囝

負面咁博人注意都唔知為乜
就咁睇動畫我係覺得一個本身唔係毒撚性格嘅人唔知做乜推自己做毒撚

我都係就咁睇動畫
動畫果度我覺得佢係一邊強迫自己做毒撚
一邊又想同其他人有聯繫
不過因為以前比人傷害過又怕，次後繼續強迫自己繼續做毒撚>loop

2樣嘢本身有衝突之餘自爆唔會為佢帶嚟d咩好處
除非佢覺得自爆嘅過程=同人有聯繫，不過呢種諗法本身就好on9

矯情

其實大老師唔係真毒

靠自爆吸引他人眼光
可以咁樣可以同人講：我好撚慘阿
佢果個case其實算正常